《GTA5》麥可配音演員確診武漢肺炎

在《俠盜獵車手 V》（Grand Theft Auto V／GTA5）中飾演與配音主角之一麥可·湯利（Michael Townley）的 Ned Luke，近日在 Twitter 上表示自己武漢肺炎確診，表示感染武漢肺炎並不好受，但自己會像以前一樣堅強起來，同時稱讚前線的醫護人員是真正的英雄。

Ned Luke 在 Twitter 上貼出了自己住院中的照片，表示自己因為患上武漢肺炎，被送到了醫院進行治療。這讓他得好好休養一段時間，但他會盡快恢復，並感謝所有粉絲們的支持，也謝謝那些在一線的醫護與人員，希望大家多多支持他們。

“昨天我因為武漢肺炎被送進了 Emory John’s Creek 醫院。這是真的，而且很不好受。我會休息一陣子，但我很快就會像以往一樣堅強的回歸。保重也感謝支持。前線的醫療人員是真正的英雄，支持他們！”

已出院

又真係幾似michael

麥可！！！！！！

You forget a thousand things every day, make sure this is one of them.

照住黎整

stop firing rockets st my house

rockstar用返配音員個樣去做 三個都係

真人聽Trevor把聲真係好正

最近franklin 同 喇嘛個配音員出咗新片

估唔到trevor真人係最靚仔有型

nigger~

where is gta6?

係walking dead見到佢就諗起GTA

力架~~

Just a flu

記得佢好似講過好想出單人dlc
垃圾rockstar唔肯出

咁真ge